Lebron James今日帶黃色帽入場算唔算Stand With Hong Kong

仲要著黑色皮褸
唔反了

我愛LBJ

push

黃色經濟圈的障礙

Pish

原諒Lebron
Pish

推呀推